csgo 大家認住呢兩個掛狗

一開波係咁屌話我地香港狗幫中國狗 明明我地成隊冇中國人

開個外掛爆頭殺哂 就係到打字話咩china dog easy

寫撚住hack仲扮野自己冇用hack 下面留言個到個個屌佢開hack 最撚on9係自己明明香港又係到話香港係中國既 又話hong kong dog

wfc

有無同媽媽講

同老師講告佢丫嘛

係咩係咩